屌你老母 沙田勁多大陸狗 係咪想迫死我地

沙田咪大陸 btw錯台

又玩分化

分化左咩

香港有邊度唔多大陸人

沙田變咗大陸啦

抵制喜茶

周圍都係大陸狗

終割係要管的

第一日係香港住？

全港都多啦 上水？元朗？屯門？俾人迫更時唔見你地出聲？依加自己慢慢受返啦

feel 到滲透了
唉

一切都太遲了

九龍人（住宅區）準備好大陸狗入侵未